高血壓

有焦慮症 依幾日量血壓都13x/8x 有時量第二次就12x/7x
但係之前量開都係上壓都係11x/10x
想問下算唔算高 唔知關唔關緊張事
22 歲瘦底但少運動

5算好高，如果心口痛就去急症啦！

正常到不得了

點解咁講

我26 血壓12x/9x 某d西醫話血壓高 某d西醫就話正常 心跳100左右 都未死得 都冇食藥

肥底？有焦焦慮症個d?

睇你幾時度 最好一起身即刻度
你度多幾次先
咁緊張一定高D

今朝起身量就11x 咁咁又量完 左手第一次134 第二次128 第三次就116 around 12x under 130 下壓就不嬲少於80
唔知點第一量就會高d 同埋壓力大d

試下連續度一個星期朝早先
唔知焦慮症有無藥呢？ 會唔會搞到高血壓
其實出街食少兩餐 少D鹽都好好多

有藥但應該唔會搞到高血壓
岩岩一起身量完左手第一次119 第二次107 右手113 第二次10x 唔知點解朝早量個人未訓醒就無咁緊張 但晏就量又高返 130/12x 成日覺得自己高血壓就不斷係咁量

晏就食完野咪高囉

有時隔左幾個鐘先量

冇喎 驗身所有機能正常 身形標準 唔肥唔瘦 心理和精神狀況健康 不過長期冇做運動身體較弱 好容易病 不過天生體質都比一般人弱

有無心悸？

唔知咩系心悸

感覺到自己心跳

有丫 有時都幾強烈和透唔到氣咁